咳左兩個月都未好

已經睇左幾次西醫，兩次中醫
都唔好
醫生話係氣管敏感
應該點做先可以快啲好 唔想在咳落去

頸部以下截肢

去睇專科啦

我之前試過 差啲咳都甩撚埋出嚟 結果係有菌喺氣管死唔哂

無藥醫，由得佢，咩都唔好介，佢會自自然然好番

一樣,睇左6次西醫都唔得
早夜仲會痕下
最慘係班西醫無講過係氣管敏感

咁你最後點搞

我都咳左4個月
洗左4500蚊都未完全好返

係咪成日飲凍野呀你

冇飲凍野冇食煙
諗唔明點解咳咁耐

早幾年係成日飲凍飲
但無冇食煙
一樣唔明點解咳咁耐

你食西醫有無好D?

食啲氣管擴張藥會咳少啲
但藥效一過就又咳番

我就食返凍野都唔會狂咳到死
但會咳多左,唔食又有幾聲咳......
唔知點醫

睇專科啦可能係咽喉癌

化療

吸過tg殘留物之後就哮喘

樓主你今年幾歲啊醫生都唔識睇

咁係咪要飲生理鹽水

有冇比哮喘個隻吸劑比你試？
叫佢寫紙比你去照下個肺
入急症照都得你咳左兩個月

早排同你一樣 咳左兩個月
最尾食左一個星期抗生素先好得返

最慘係唔知邊個醫生先睇得準

小心肺結核 去驗下好

氣管敏感 中醫先醫到
西醫算啦.

食第二次抗生素就好返

試過咳3個幾月先好返
中西醫加埋超過10幾次
最後睇呼吸系統科食一個星期抗生素同d咳藥之類
仲要得返個咳尾 埋單1800 有照x光
個咳尾就睇個中醫好返
利申
嗰時間專科有問診
差唔多食完藥前一日姑娘會打嚟問有冇好返
再幫你問醫生使唔使返去再睇

最慘係睇堆醫生都垃圾
中醫話風寒但食中藥同自己買又無咩用
西醫連咩事都睇唔出.....

依家由Q佢就算,睇到煩同灰

咳尾睇幾個中醫都無用
開D藥飲左仲咳
中醫真係好撚廢

我有次耳仔有事都係去睇專科 如果你真係好嚴重 幾貴都要睇 身體最緊要

唔嚴重,只係斷唔到尾
多數係夜晚先痕下咳二聲咁
睇左3個中醫都話我寒咳.....但又食唔好
咳睇咩科好D?點解係呼吸科?
前前後後睇左差唔多5K

咁都好啲 幾驚你重係咳到甩肺

睇咩我就唔識
我之前睇果間淨係見到耳鼻喉可能同你有關
但唔知使唔使再specific啲

多謝你先,GOOGLE過D人睇耳鼻喉係睇耳多我係喉嚨少少痕
最煩唔知點斷尾,廢事又食生冷野試下

心情好差唔係病原故.反而嬲係點解其他人飲幾日薑茶就無事
自己就唔得

你身體可能係氣管弱啲先會咳咁耐
不過我唔係醫生唔識啦
有冇google到睇咩專科？

我都試過
食左一星期螺旋藻冇事

好似係睇呼吸科
就算醫生都唔識,有料既真係少
下次一開始睇專科好啦.睇2次家庭科=1次專科

我都係，最好離開香港一排

請問喺邊度睇?
可唔可以介紹個醫生/診所
咳到傻仲要唔斷尾好困擾

西醫

中醫

咳撚左幾個月，而家流埋鼻水食極藥唔識停
睇過中西醫好撚多次呢幾個月，耳鼻喉都睇幾次
肺照過，鼻ct照過，無乜發現
好撚困擾呀

有無好過先?
依家係咳到停唔到?
中醫真係無撚用,除非你撞到神醫
唔係同倒錢落海無分別

我戒凍飲就冇事，咳超過一年

我都試過好慘 咳到有晚透唔到氣咁變咗哮喘 後尾去咗睇急症訓咗一個禮拜醫院

剛剛好左好多
睇左兩次西醫前後

小小心得：
Keep住頸保暖
食太凍太熱嘢要慢d,免受刺激
有刺激即刻飲淡水濕喉
食抗敏藥，咳水唔關事
食喉糖潤喉保濕

利申：無痰無感冒喉嚨痕/敏感左兩三星期

試下買 大樹菠蘿食下 會好啲㗎

樓主好返未？
我都試過幾次係咁
基本上一定要睇西醫
睇到佢肯俾抗生素你食為止
食完嘅話好彩就會斷尾
唔好彩就會剩返咳尾
之前曾經睇過一個西醫話
係氣管嗰啲黏膜未復原就會咁
一係等佢自己復原一係食類固醇
而我幾次最尾都係 戒左成個月口
兩三個月淨係飲熱野
最尾完全唔理照食照飲
幾個月之後就會好返

肺癌

好番啲 但未斷尾 仲有幾聲
條氣管痕 然後就會咳
而家介凍飲 同避免吸入啲污穢空氣 (二手煙，多塵等)
女朋友有時會煲啲薑茶 飲完會覺得舒服啲

冇再睇醫生，可能真係要啲時間先會好

ching試過？